睇住中原步向帝制，作為香港人可以做啲咩？

香港作為中原大地上唯一可以公然悼念64既地方，香港人努力為中原地區爭取左民主近30年，卻落得今日連一黨專政都不如既一人專政局面。

30年既努力付諸流水，重有咩可以做

返工

閃人

加入恒大，實驗理想

刺殺

反攻大陸

一早都話左中國人係唔想要民主
要既係上位 發達 移民美帝

所謂既民主夢只不過係港燦唔熟悉支那國情下既一場誤會